強國專才日日都落黎香港老爆，黑警捉左幾多強國專才？

黑警日日打飛機話破案率點高，捉黃絲就超效率，咁捉強國專才啦？